係香港人同我入黎 當幫下自己友

咁樣落去 唔撚係辦法 幫幫手入白宮網頁留低email同名 記得要登記完check email confirm
可能未必有用 但做左都比無做更好

入嚟睇個故事

[搭鐵論][囚徒困境]遊車河兩難 <請入嚟睇個改校規嘅故事>

推推推

Push

簽ed 等緊confirm email

push

巴打留個tg

世上嘅香港人 一個不能少呀
巴打唔好就咁走咗呀

I feel the same but plz talk to me first before u give up!!!!

唔撚俾死呀，死咗點一齊上。我地進化緊架

我冷靜好又多啦 好多謝你地
我暫時唔係戰線入面 你地頂住 等我番黎

HI Alex
覺得攰既分散下注意力 好好休息
做運動都係一個唔錯既減壓方法
跑步又好 散步又好 踩單車 吹下風都好
可以比個機會自己鍛鍊身體

我屋企人都係親中 我知好多人同我一樣
所以更要努力去改變我地可以改變到既一切
我地要齊齊整整
琴晚已經係香港歷史寫下新一頁
你有冇發現自己既潛能原來有咁大？
請繼續同我地共同面對 係唔容易架
但我地要保護屬於我地既香港 我地既家
同舟共濟巴打！